交友app溝仔溝簡易攻略

見有好多po講交友app信唔過/識人有困難，特別係仔，分享少少玩app睇法，睇下幫唔幫到手，意見俾男仔為主，女仔社交sense強，但都有少少意見可以俾。
利申：長拖分左手之後一個月就玩app，玩左大半年，現任都係app識

前言
首先，人嘅自然設定係鍾意外表，咩人都好，男女都麻煩執執外表，影多幾張好睇少少嘅相，豐富下自己生活，俾人有個好印象，而家唔係生活圈子內識人，人地唔識你，只會用眼緣判斷match唔match。
係呀！Your face, your fate !
咩啱唔啱傾同性格好唔好係出到街先知，所以執好自己外形好重要。

Screen/match人
男：交友app設定係女仔會有優勢，一開acc就會有相對高質仔仔睇，男仔要一開始就多match都係要課金冇計，玩咩app都好，盡量like多D人，俾多D機會女仔match你，要小心如果個女仔係太少個人資料，同時寫左looking for friends同in a relationship/有仔，skip啦好大機會係sales咪嘥時間。

女：都係match多幾個去傾，打開選擇權，但因為app設定關係，女仔有先天優勢，所以screen人方面唔會特別大問題。

開場
男：唔好淨係hi，一黎就可以加句cold read，根據佢D相片開話題，例如有旅行相就講：你去過歐洲？/張相喺歐洲某地方影？ 但係都唔好問D張相已經有答案嘅問題，會令人覺得好冇sense。然後都可以分享下自己旅行經歷，切忌太平舗直敘。人地唔答你就算，next下一個。

女：盡量唔好太主動，唔好chur人，可以先hi人，但都俾男方主導話題先，再做回應

傾計
男：可以分享自己生活，多D用相講下自己生活見嘅得意野，唔可以悶，例如影下D好西俾女仔睇下食物，形容下。同埋緊記你而家唔係識朋友，係溝女。一定要flirt下佢，有tension，上youtube睇下外國/台灣人講咩係flirting嘅片，會有幫助，呢度就唔講太多。緊記唔好太有需求感，未拍拖真係可以做好自己野先覆，習慣唔好下下望實手機，所以打開選擇權好重要，得失心冇咁重。

女：盡量透過傾計過程了解一下男仔嘅生活先，睇下適唔適合自己，會唔會太奉承自己，留意下個男仔嘅細節，睇下出到街有冇分別。

約出街
所有野約到出街先見真章，呢度就冇咩點分男定女，因為我睇法一定係男主動做D邀約動作，可以先分享下有咩地方好食，睇下女仔幾時得閒一齊食，甚至傾到咁上下就話不如出黎食飯傾下計。大膽D啦，其實玩得app都預左要見真人，反而女仔會欣賞男仔有膽識約人，我睇法唔好傾過兩個星期，唔好拖，唔好拖，唔好拖！我個人就會傾三,四日內就會約人。
而女仔拒絕嘅原因得兩個，一係個女仔唔夠鍾意你，一係就真係唔得閒，其實都冇第三個原因，個女仔夠鍾意你，你又夠吸引，點會唔肯同你出街。出到街，最好plan定食咩，然後下一場做咩，準備定成個約會流程，我就會約完食飯都會有多一個地方預備去（eg海旁散步傾計）。約左一次啱傾就繼續搵時間兩個星期內再約，唔啱都係next。唔好拖，唔好拖，唔好拖！

結語
好多男仔都會kick喺filrt女嘅位，呢方面自己做到，但點樣正確地分享到呢，又一時間未諗到。唯有先將同樣緊要嘅流程同心態甚至要注意嘅位講講，都係建議大家多D上網睇下外國網站講dating同埋flirting嘅網，儲多D經驗，溝女真係一門學問黎！